[PS4]Monster Hunter World［105］newbie

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

中文砌裝link：

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]

差啲踩1001地雷

岩賊龍大金要幾時先出比我

1貓黎 睇住

驚驚

唔早啲講

Lm

你地打得太興奮

屌 sor, 唔記得係捉

自隊一打 先

終於忙完有時間繼續屠龍

個個都解大細金

刷唔刷牙

留定位先

隻黑角

咁快死既

我用重弩算

死左都有大細金記錄

反正唔係歷戰

冇獎冇所謂啦

太脆皮

大金

休息緊

大金更新大金

邊隻

大金 強壁豬

殺得太happen

黑角任

巴打有黑角任下場開

我冇任了

JUNO

未有過

增彈珠呢

求歷古

4cznKmP7hctx 求青幫手清晒2格既屍套，好撚多

Ho fast

太多就一係del左佢 一係擴三戰隊快刷當升hr 雖然悶啲

新手留名

我有歷戰

我開

禾都14hr

繼續重弩

岩岩俾佢連撞3野

重弩打屌套好撚慢，佢對翼有時太大擋左位爆唔中

我1血冇死

唔係大金易打咁多

開

未試過咁快

好慢咩

擴三戰隊係點玩

擴三戰隊有冇人牙

四把重弩射擴三

咦 Edward巴打你自己入番

㩒遲左一秒

問題我無隊友

Hi

打鋼龍，炎王同juno solo擴三都可以2分鐘左右，屍套成鬼日要10分鐘

屍套射完擴三可以眠爆佢射榴彈

擴三係邊套裝

災禍之布點拎呀😭😭

貓咪探險隊 隨機出

太易玩了

啱啱又差啲死

我以為大金TIM

岩岩都幾大隻

我都以為係

未入間房前 遠睇幾大隻

但好似要腳第一關節高你成個頭先係大

大劍客製強化加咩好

要插返粒耐衝豬

細金

又更新細金

好運

咁就齊左大細金JUNO

ON9 岩岩隻黑角狂追我

好似好易

想繼續接定重開任？ 仲有三次

咁都唔細

繼續

要種花

要再細先有細金

細銀?

無update

wait 想改一改裝

原來我黑角之前細金左

斬斧果個囉

同埋大劍
有次我成個飛起

加入我地啦

有大金喇掛

岩岩果隻都幾大

未夠高一個頭

維持有機會再大啲

明明關節位高我成個頭

Lv1耐衝唔夠
都斬跌我

外面有一隻

有冇小隊?
HR108求加

佢話緊探索出面

歷古-1

Code

Last one

射擴係咪會比人屌屎忽?

我陣間開

入唔到

有人入左

好想見到超巨型黑角

有無bro可以開 usj我打

同求

我得啲普通黑角任, 不過有1貓30分捉任

原來有個歷係2人。。

最佳出大細金

15分歷戰1貓
跟住15分 捉既 1,2貓

之前打果D都係15歷

到底2反動定1反動1近戰好

我來⋯

見到小金魚王

又一粒攻擊珠

一訓個晏教訓到10點半 有無人打機

屌 打土砂都出炮術珠

石子

乜正豬都冇

試下呢個1貓

原本較左鬧鐘3點鐘醒 依家返唔到去宿舍唯有打陣機

我

連大銀都冇更新過

終於白金 好感動
今次雙怪任出 我發覺我後面全部大金 都係2/3隻怪任務出

我得兩隻黑角

恭喜巴打

癲

恭喜

屈

想問你5次8次打唔打？
同埋金格銀格果啲有冇影響？

有無人陪擴3戰隊?
岩岩砌好裝想試試

有無人陪我做擴3戰隊?
岩岩砌好裝想試試

打咩

C套?

Gogogo 應該仲有擴三朋友

想問下係唔係射哂13飛擴3就完成任務???

我又玩

睇你出咩技

有時未必

未射晒都完任

8次果D 我多數唔打
如果2隻怪任就 30分鐘 2死1死咁
同埋 多怪任 2銀1金 或者金銀銅 各1咁

同埋我後期都冇返營地之後 有大細金出
多數都返城再random過D怪大細

43Bk6QsNJBea

三紫屍套
擴三戰隊 +++

我第一次玩 可能有甩漏

毒死左

打完黑角就走?

可以

今日金冠既進度係0

下場開始不如直接打完黑角走場算

轉下慘瓜先有無興趣

好

我普通角同櫻火都齊金

你地打 我想抖陣

差大金

差細金

即係你只打黑角？
可以打埋先既

斷左線

唔洗,好攰唔打住

2人1貓8次果啲呢？

幾位刷緊大細金巴打有無位

再刷下大細金先 應該未夠人

我唔打

你問佢地缺唔缺位

如果真係冇任先打8次
我自己就個優先係 3怪任3/4次打左先 冇就2怪任 搵30分鐘2死果D
再真係冇就打單隻怪任 一路執腳印開任
不過執執下一隻怪就成2-3版任

做咩一齊入黎

慘爪？

4格 歷古有冇人想打

係

mememe code?

炎王同滅盡?

差大金，巴打有冇位

4格小量，3格大量

石仔留位

你開左

等我一陣

好，留畀你

擴三套裝係點

膚，已留位

打埋個慘慘先

+1

畀左上面信我巴打，加埋肥b已膚

屍套我唔打了

OK

一齊刷？

入緊 係咪錯曲點解入唔到既

慘瓜我得2人任

冇錯曲喎，其他巴打入到

入fabby巴嗰個

點樣先可以快D丢閃光彈,
上網睇片人地可以ZOOM都唔駛就丟左出去

咁我開 呢個得番一次任

+++++

有無code?

ok wait

冇位了，睇下上面巴打入唔入到，入唔到就有位

唔緊要啦咁

打埋要off 了

又入黎花生

我一入去完成左

求code 有一堆慘爪任

點

我入唔到sosad 唔知點解

7AAihr3WnHYe

有陣時是咁的，無計啦

你開 我入

Join

研究基地條友唔俾麻醉袋個委託點搞

射地下

開左

7AAihr3WnHYe -1

入左嚟

一向都係射地下

巴打我打埋呢場要off 了

因為我真係好疑問3怪2人但8次出唔出任
我都好少揀黎打

我都係打多幾場

打架兩? 好似幾大下

Y33巴打，有其他巴打用緊火事力場，如非必要唔好啪粉塵唔該

係劍英雄石阿

sorry

如果出多三粒就好

做人不要太貪心

態度錯誤

有冇歷古重弩團？

見唔到

thx

聽日再戰

goodnight

仲唔到我攻擊豬

其他巴打打多2-3場？

你之後唔打?

打！

12點左右訓

強彈珠

有無無聊野打下？

點跟。。。癲佬

今日大細金都係0 進度我係垃圾

冇四格了 得返三格

jerry巴

歷戰熔魚蒼火四格

-3

我見你咁講開左四格

勿惗

無人打？

一話0 進度就骨槌細金

佛子有咩攪

達子

突然咁多人上水 ham jor

-2

屌 又係我貓
連我技

岩賊龍的日與夜

兩場超心

唔緊要啦

無啦...聽日返工
等更新

有冇歷古團？

打完隻野之後 從任務歸來係咪都計大細金

Thxxxx

歷古團－3

Sor ar Juno 巴打 我打岩only

禾都就訓

last juno

屌佢老母 啱啱solo第一次打冥燈 打剩一分鐘用滅龍石射撚死咗佢
真係嚇死我 差啲又要再打過

打埋份cv開機

叫呢到巴打幫拖4個字搞掂

想知達子點解可以同我一樣咁癲

達子今晚唔訓？

前三場古龍都開救難
但打冥燈開咗救難冇人入
好彩都過關屌

咁禾開3格？

今晚唔訓了

我要訓了

禾去廁所
唔該哂巴打

你唔訓 400hr
禾唔訓 200hr

禾100 hr

過唔過黎刷下瘴氣之谷先 我琴晚打左成晚都無岩賊

Thxx

開波

我打多場都訓

350姐
今晚一齊打下機談下心ok?

9898

打啦 上線了

打住等？

我都join

喂我病好啦，啱啱睇完戲返緊嚟 等我party ok?

10分鐘

有無手足想ta 冥燈

Ok ar 不過我唔知有無mic

歷戰慘爪出左第二粒攻擊珠

鴨子我以為你唔會再上黎

有冇手足想玩兵長斬冥燈？今朝睇完架仔條4雙刀淨用兵長斬打冥燈

一地都係

爆燐先岩

真係好撚好玩 john

搵緊炎王大金 搵到call 巴打幫拖

新手

有冇人打鬥技大會昡鳥同火龍

係好爽

一日未白金同一日未補拍返條2分內嘅片我都唔會棄住

ta冥燈First target 5分鐘?

其實活動任個華爾滋係咪易啲出大細金?

有無試過玩弓無咗白色個點瞄準
宜家跟個頭嘅方向射

SOSAD巴是咪唔玩了

歷戰-1
打到歐聯開波

有冇㩒住L2嚟打？

coming

唔係串你 想講你個名咋

Jer 走得 正係打岩😂😂😂

輸你兩秒

我有冥燈

Bug9

sor

有
石仔都唔出個個白圈

真係玩冥燈TA？

gun

再黎 正係打岩🙈🙈

雙刀飛燕啲聲真係爽到癲

其實我都差青蛙

睇完首回合兩隊海軍打水兵咁
都係睇聽日祖熱算

PSG要攻可能好睇呢
BTW 你有冇機會出場

貫通養生弩

矛人打歷古了

???小隊

有位嗎

上次同fd 輕鬆打都9分鐘

我 你 肥b 鴨子？

用咩打

fuck子係咪都打

拔刀龍?

龍矢/貫3

有冇人打歷古呀 3格 -2

禾冇風漂腦

十字槍囉

有👋🏻 碼?

教我玩腦 想抄

擴三？

code?

擴三 有裝上石就得😂😂😂

上面

K 字頭

要啲咩石同裝 0concept

我訓了

冥燈3件 解放3
其他是9但

捷徑要set調合擴一同擴三

挽風漂步槍啦 型到爆

Hr 100 三歷戰古龍 -3
63Ea7vTwnRCR

幾時先出到大岩賊

冇下位風漂爪

我開一場差不多要訓了

同問 出到叫聲大家ok?

你差大細金就白金

打埋呢場我要訓

差好多隻

有冇雙刀懶人鮑

禾除左個三隻古龍齊左之外全部大細金未打 仲有捉臭雞個啲未解

打燈燈就咁

見到佛祖接任 又話訓教見工

武器用雞肶？

你肯入未

返工

最強（柒）雙刀

你想用邊把 我把把都有

屌我雞肶final差1黑卷角，有冇第把？

Juno?

我以為你同其他人打緊其他野添

HO

象晴

聽日先打機

原來我乜撚都差啲，juno差冥燈角，得把冰爆整好，下次先玩算

好快有

無聊上utube睇下片
法國呀豬呀狗都放ta 典搞
最尷尬第1條片係4分半歷鋼
第2條係2分鐘

充能斧插強壁鐵壁打麒麟都幾好feel

打埋呢場得番HR30歷戰

打唔到

我有歷古

jaga

對吾字囉

個肥仔真係唔識嫁喎

飛燕好爽

Last

我juno整得啦

7分鐘內

咁我要認真啲打了

渣gaaa

又有擋
紅劍心眼
超解暈到
沒得輸

係咪你開

4格

打左五十隻風漂終於有大金

我要增彈珠

其他4格都係2人任

我又要

有冇歷戰

第一次用片 唔好屌

雷

屌佢老味碌極刀有火

Yura.力竭倒下。

依家冇人識佢呀，邊位呀

2格屌唔屌

佢係岩岩死左比燈燈啲火既人

唔識連技一味亂禁

整左把風飄重腦

麻到一下

仲要就死果陣

260hr

禾先行一步 早抖

早抖了

早抖

有冇打古龍or其他龍用既雙刀

通常都用juno雙刀

唔洗耳塞？

今次麻到兩下
不過我淨係識鳩禁3角

下場要麻3下了

有冇人可以幫手打鋼龍

4條友加埋4百幾5百 HR 都可以輸屍套

麻到佢死

奶力十足就得

主線？我奶

係唔係比個集會碼比你就得

平均。。。

通常唔用 打少陣姐 solo通常不動衣完過多陣就然

高攻左我覺得 係咪跟hr 會加攻

係既話我咪好橙

冇錯

N24iG2iLxtr

鋼龍又係
我爆防爆血
上星期之前打幾十次都未輸過
又無飲酒唔知咩事

其實最有用既貓仔裝係咪回血/音樂？
有冇人會用引怪打個件裝

唔岩既

op

錯喎清

38fn3FfAaGhw 邊個先係

用開吹迪防暈

其實係，你諗下有個300hr打泥魚都貓就知啲怪真係會因hr而加攻

打咗三場出咗一大一細

打下活動先 差隻風漂大金

個個都勁貪刀唔怕死老閪咁劈唔死有鬼

成日起風 把刀掂幾下就飛起

所以你地咪唔明點解死lor囉

好似少左飛起比人閃
多左係地下噴閪風

屍套4格得番一場 你地想打邊隻

見人又暈又麻又騎
我鳩禁3角

可唔可以順便幫埋主線屍套

跌左粒貫通珠

巴打有冇諗過屌屌套juno裝先呀

我直接幫你打埋冥燈啦

係咪要等動畫過咗你哋先可以入嚟定係要重開

咁我幫埋雙架兩

諗住過一過主線之後開始刷裝刷素材

歷戰鋼龍 5格 0貓 -2

睇完動畫就ok

過左動畫就得嫁啦

咁我幫埋閪馬

係咪有場玩 想過幾鋪手癮 鋤左成日POE

冇人打嗎

H6jDYeeYsnp

就黎見到隻色 就估到係咩珠

原來有4格炎王

得番一場

FULL?

小心我奶唔切

第一次用弓打佢

3貓冇事既

搭緊船

你去左邊 捨得返黎同我地玩未

成隻驚有過半數既女角都有白化症

唔准你咁話我條女

1麻1騎

有一貓juno

我有一貓麒撚

最後一場 其他得兩格 你地有冇任

有人執到寶瓦喎

炎王同鋼龍你地唔駛收刀
我可以直連閃佢

IcesWallowCome 已倒下。

連登有愛 多謝晒咁多位巴打

我有一粒

一貓juno

測試一下唔食水可唔可以過到姐 係測試黎

一貓打親都大大隻

洗唔洗開定啲juno比你刷上29先？

有冇巴打幫拖juno爆頭斷尾調查？想要寶玉

可惜你嘅技術係唔能夠

系 比你sm到無地自容了><

巴打冇問題既話我當然想刷

刷左10個鐘岩賊無大金

所以都係等活動

屌，sor爸收唔切弓

一齊丫我想要boyuk

始終都係要幫人含

刷juno？

好正

執下任先
淨係接左屍套

其實我每場都幫你地食埋鬼人硬化
你地唔駛食

我唔知我有無能力斷到尾爆到角

見你地食咗重複

我信你

缺唔缺人

唔係唔知夠唔夠時間爆角斷尾咩 平時打開咁快

唔緊 你地有冇任 我得番兩格
冇我就開華爾滋刷大細金

等禾嚟啦

一貓係咪報酬會好D

你地有冇任？我仲有2銀一金 1次

你食忍種同怪種？

就係 已經好耐無特登去爆角斷尾 唔知殺之前做唔做到

鬼人同硬化

我岩先打果幾場 係勁快死 冇人爆頭斷尾佢就死左

你地solo ta唔係頭打架咩

ending首歌又幾特別

爆角就唔難嘅，斷尾就冇乜可能

打前腳嫁我 打唔到頭雙刀手太短

我食怪種咋
好似會照加落去

開juno？

係幾好聽 不過都係鐘意舊版既the proof of a hero多啲

幫juno洗腳

係咪冇任？

好想打下team ta屍套2分鐘

有 好多3格

有無位侵

我以為你地食鬼人硬化
因為我食菇

？？？小隊冇人嘅

又話返工

我都想同你玩

looper爸仲打唔打？

難啲喎，咁遠水路，仲要等佢走埋嚟

我地去左第二個集會幫巴打升29升完返黎

各散東西

sleep is for the weak

打唔打架juno

我唔打啦
thx幾位

升完29再打埋29啦

同達b 肥b佢地打到230已經覺得好極限

code呢fuck

如果打 我玩火事雙雞脾啦

38fn3FfAaGhw

我而家要點樣入任務？

加埋達巴你地都夠人了，我匿埋一邊打飛機算了

4格鋼 -1

照平時咁

今日同佢地都係打2"28
先發覺隻野一下都打唔到我 所以想試下可唔可以快d

點解門口係探索嘅

瘴氣你點搞先？一路都會扣嫁喎

我諗最快都係4個腦嫁啦

唔係門口，去塊紅板到接

因為佢想你搵一次歷戰啲腳印先？無記錯好似係

石仔 一係你打住先?
我都要打黑角爆角

白金象

咁直接返嚟接任

達b一陣食唔食m記

係條血扣哂之前殺左佢
配埋我招星爆氣流斬

四個重弩射擴一定超快

Sao就收返埋啦

我get到了，原來係同區域內

差一個喎 岩先唔係有個巴打話要打boyuk既咩

近到咁

食完了

達巴唔係打咩 你地唔係齊人啦咩

自私食

其實有個v字頭既巴打都話打

我地幫佢打埋29再去幫佢刷？

出嚟食囉

你地打住先囉，我剪埋條TA屍套片先

又話幫巴打爆頭 屌你地

想睇

好想睇

d高hr係貢 成日玩d新手

爆頭係v字頭巴打

唔係佢啊 個位要boyuk既巴打已經潛左水

系

想學野

其實麻片定笛好？兩個都奶

我係I字頭果位巴打

諗諗下 5耐衝係咪姐下不動衣咁

片? 唔洗收武食補

係到呀！！！

牙jer 雙刀典破2分鐘
用雞脾磨2下都用左5秒
最快2"15

我細細個就聽過

刷得juno未

我係Y字頭嗰位絲打

有冇歷古屍套可以join

有禾控住，你先可以斬得咁爽

原來齊人了，我都係匿埋一二邊打飛機好了

夜媽媽想笑死人咩

片可以用麻/眠/毒片
笛可以吹buff
但兩個都可以暈怪
片仲可以騎埋

因為雙刀係我本命
鴨子用太刀都打到

我屌佢老味冇食吸仇貓飯都針鳩我

用魚片磨

細佬起身問我笑咩

片好 有得麻
麻果陣夠力既話可以打到佢仆街繼續打

用盡力嘅話淨低嘅就係睇運，睇下開場隻野係咪係中間，又會唔會跳嚟跳去

一定係佢針尻你啦

盾斧最新2分04 就追到了

但爬文睇人講吹笛加食菇加到幾百攻

v字頭巴係咪要刷? 我讓返個位比你

比你止下渴先

點跟..

落街試下個蝦堡先

好呀！

我要搵日釣返多啲魚片返嚟先，打ta打到用晒

你地咩code?

咁可以試下

係全隊每人攻防都幾百

想要大魚片，但好難釣

唔識釣 得十幾粒

我釣都係諗住釣大魚片，普通魚片太廢

冇釣過

玩下麻鎚先 未玩過鎚屌細力啲please

我要挑戰唔著不動
宜家最快2分30

唔笑你啦，話晒你第一場鎚

就算唔係都無得笑啦

有不動懶咗好多

多謝曬咁多位巴打我聽日再繼續玩

Ok 雙架兩好好玩

加油

一齊刷聽日

連登第一人 精通十四種武器

有冇歷古屍套團可以刷

加曬咁多位巴打好友 晚安

又自介

好似差鎚同長槍類未玩過

我接近除咗太刀乜撚都未用過咁濟

禾準備練盾苦

我見你好似玩咗幾千場太刀
我都開始玩其他武

牙jer仲獨創左獨門武器片手斧

邊有幾千 千一姐

唉屌又打死左佢

=.=無玩片手斧好耐拉清

好盡力幫你扑頭

有一甩@3@

黑針好麻煩

我都有一甩

多謝幾位巴打 連登有愛

好肚餓添

又回到唔知做咩好嘅時間

刷大細金

牙jer是咪咁樣
洗唔洗補返啲會心

只要跟你們一起玩 玩什麼都會很快樂

竹我有補 不過我未計條數唔知係無超會心既情況下係咪玩其他會好啲 eg挑戰者

話說點解唔ta下火貓同鐵貓？

依家先知雙刀鬼人滑步係避到淫叫

ta馬囝

火係入面打?

btw 鋼龍我覺得可以做到2分半/3分

一齊挽

隻火貓好似好大隻

連技

sor 有啲眼訓，貓鬼咗

4個？

咁仲打唔打？

你地打住先，我沖個涼再join返

Ok 我岩先打唔死隻青蛙

gogogo

點解我把斬斧插入去唔爆炸既

我開個15min juno執行痕跡?

要係咁禁3角 同埋要近距離出呢招先會騎

咁我都休息陣 轉頭返

好悶

訓著

搵野打下

pish

岩岩搵左條j打

打多次

太攰不了

Godofwar部同梱機幾靚仔

有無我咁靚仔

一係打歷古?

達子攪緊咩

=口=

點樣先可以易啲釣到大磨刀魚

睇緊愛回家
等緊你地決定打咩

係喎不如入場教教我邊度釣？

我有3場3格屍套嘅

笑撚左 話說達子係咪grad左

我有10場4格啊

典跟...我啲閪馬仲係到，未執過

唔係grad 係quit

你入嚟？？？

屌你咁拿拿林啦

沙地6營==

黎左睇你點釣先 打ta要大量

好迷惘

禾都係跟wiki，邊度有就去邊度釣

有冇人手頭上有1粒大魚片？想確認下一啲野

我有

我回歸喇

你睇下可唔可以過粒大魚片畀其他玩家

執得一個

可以阿

屌，咁仲釣咩呀？刷魚片啦

15分鐘 差唔多啦

繼續嗎？

但係一次可以比幾多個？

眼訓
聽晚繼續

就算一次可以畀一個，只要畀到就可以無條件刷

但係要chok好耐啵

倫敦金

夠釣魚耐？仲要唔一定出

點刷？大魚片我確認返係"堅硬的竹莢魚的魚肉片"?

我用日文版唔太知中譯係乜，你陣間過一過畀我睇下？

辛苦囇幾位巴打

😣

巴打我畀你果粒係普通魚片，大魚片係左上角會有粒星

竟然！咁我未釣過了

我又搵下先咁😞

吊你 我ta牙
比我打一場再一齊挽

搵到中文名了，應該係大堅硬竹筴魚片？

比你屌走左了😞

yes

屌，繼續釣先，我一條都未釣過

bb

釣到小金魚

識睇了 希望釣到今晚

where are U all

有大魚片攻略

釣緊魚仔

大魚片係rare4,都仲可以比到人

釣魚天

我聽日考完全職釣魚佬

下場join

屌，真係肉眼望都唔知係大魚定細魚

Jaga

你分到咩？

望遠鏡/釣曬佢地

只要搵到一條就可以有無限條？

真係分到喎 明顯嫁啵

我諗都係用saveload掛 1變2 2變4咁樣

至芒享盤古初開果陣就有呢個方法，仲記得2果陣大家喺度過強走藥

以前快好多 依家洗唔洗download save？過野比人會唔會即刻幫你save1次

用斬斧打juno3貓

唔會，練金先會，今集過野都係quit返title再入就得

咁都快

有冇人有一甩大魚片，一甩就夠

我有預感係我食早餐之前就會釣到

卡左幾次主線櫻花龍 有無人可以幫手

我有，不過歷古緊

耶so出現了

sor爸，太博命

有啲啲眼訓想訓個晏較

仲難出過大金

訓一訓先

6M2yxRWDZFfL
唔該曬巴打

唔釣了…仲難出過化石魚…

起身等人過一粒黎好過了

以為你唔使 去左柯屎。。
等我5分鐘ok?

釣到6點都冇就算

以為你已經訓左

唔係釣磨刀片渣咩 有咁難咩

大磨刀片牙 可以快多一秒

要釣巨大種嘅磨刀片

我去咗？？？嗰邊釣

練看破斬好過啦ching

今日好似釣到條

原來你就係耶so

靠你分5餅2魚啦

看破斬還看破斬，磨刀還磨刀

屌我都做到耶穌啦，啱啱講完啱啱就釣到

係咪好大條 之後有掉落物果條

釣到記得唔好用，分享畀大家，1變2，2變4，4變8…

屌，我熄左機，即刻開返同你刷

唔係，嗰條公廁嚟

我到了，鴨巴你識唔識刷？使唔使我講解一次先

屌！仆街幾時改嫁，唔係r5先唔比換咩

屌…五餅二魚嘅夢想大計無左…

條魚嘅大細大約係咁

原來Rare4已經過唔到…連鬼人藥都唔得

喺邊度釣

蟻塚中央營地

唉，5餅2魚冇了，聽日都係死死地氣去釣…

好掛住以前農場有魚籠

感激

強彈 貫通都有
係唔出散彈珠

同你調住

洗唔洗幫過埋juno

以前農場有得射魚網，一野捉一大堆

鍊兩次金竟然一次出達人一次出超心

起身繼續大細金

打左成晚岩賊無大金

巴打有無岩賊

執五十分鐘麒麟得4個任 個機率係咪調過黎 之前執一執開十幾個 依家少得可憐仲要全2紫格

求之不得

ok你開

達b

愈玩愈灰
好似玩咩都唔勁咁

想問有冇巴打有usj任

有冇歷古

你玩我玩得好勁喎達b

達b打唔打？我仲有幾場4格

早晨肥寶

禾14hr 之後要打咩

聾人是否提高輸出

之後應該係J

看破 7LV 定 弱點特效 3LV 抵玩？

後者啦

有冇新手神器

達子都已經訓左 咁我都走了

有 搵肥b幫手打就得

邊撚個肥b阿

幾時先出踢人功能

唔係不嬲都有得踢人咩

不嬲都有
而家我開歴古入場冇100都踢

一條友入黎死3次 真係屌佢老母

喂 唔好殺錯良民好喎 我都無100 但我唔死果喎

Opinion 之後三角睇list

各位有咩玩？侵埋我ok?

......

有無歴古團

黑角弓客制強化揀咩好

你玩跳跳流定係龍矢？

3場3格 歴戰
50分3貓炎王
4FCF6apkEAZL

跳跳虎

龍矢
唔識玩跳跳

禾14hr 有冇人今晚帶我升hr

我會整攻擊力啊 我玩扙刀啊

龍矢係咪回唔到血

點解有得整攻擊

呢度有人話要solo晒主線解放埋先係獵人
自己打啦

邊個講架

練下先啦

打咩練好

社會上有聲音指
呢句真係夠晒屈 怪知政府成日用

14hr打咩升最快

主線囉 你唔解放佢只會keep住14

唔豬啵無試過

一邊砌裝一邊打就夠, 點都唔信HR14 就畢業裝(唔計珠)

打完主線仲有咩做

唔keep住打主線會跌hr嫁 快啲推啦

賣驚啦屌 依家唔賣就無人收嫁啦

好啦禾今日去賣驚

放幾錢？想收

我放一張膠蟹喺場上! 結束呢個回合!

1000hkd 因為禾用過

裝備箱咁少格數，得7版
做得齊武器同護石最終强化，應該做唔齊 上位防具

真係咩

可以齊
個箱好似好爆

1000$要唔要

驚已死

唔洗返工咩ching

xxx寶玉打咩出

打capcom

但踢左咪補唔返人入黎?

返學先

手動承認入場, 唔count 脫離

賣mhw珍藏版 $2000
但唔包隻碟 有意pm

打大團長

補唔到嫁 廢事比人free rider或者害輸啦

踢人果陣未開波

琴日一捉完隻野有三條友入左黎

呢d咪叫醒

丙xx Exxxxx

要求bam

小氣

今晚好夜返

有冇人打鬥技大會火龍

我想返宿舍訓幾日添

🔸黑角龍

小金：1844.70；1865.66；1886.63

大金：2578.39；2599.35；2620.31

易出金的任務

歷戰9星，狩獵角龍。

原來係要開角龍任

我,但係今晚先得唔得

依家D人用金手指改GAME 資料都可以咁理直氣壯...

咩道理?

威囉 疊馬囉 英雄主義囉

咁改法真係不如唔好玩...
以前PSP有用過顯血, 當係畀自己知道仲要打幾耐
利申: 唔係打得叻, HR仲係得41, 慢慢爬緊

公開宣布自己係垃圾

諗返原來年初一已經一心貫通珠仲未有

佢話佢點玩佢既事丫麻 然後又帶頭盔改少少咋等人覺得佢都衰唔哂 呢種人真係死要面

我愛慘爪 次次好珠都係佢

應該要檢舉黎D人..封佢PSN啦

25分鐘冇人覆

發現free rider1

充能斧新手卡緊hr49 麒麟

唔緊要啦 禾都14hr

要唔要幫手

泥魚王

砌把飛雷龍重弩
加大量回家玉同大爆g
眠爆加斬裂打瓜佢

琴日咪有人講左隻野既攻擊力同hr成正比囉你呢啲newbie唔明嫁啦

屌你老味過氣驚，瞓醒覺都未爆po

佢中文都未打好

你又話返宿舍攬女訓?

有冇哩咕哩咕場？

4id2Z4ZWnGYK
求carry麒麟主線

106未

一陣黎ok?

幫手過埋班馬仔就走了 星期五先返

推到1001先

咁好快姐

星期五

個 hr29 雙爆鱗龍打到 high

就1001冇人推post

幫下你啦

利申 用長槍古龍都冇殺我咁多次

佢啲屎爆唔爆到你盾mode?

點解我冇得打

引佢地2隻互打食花生炸喎

1001